搭43X巴打們

我留意佐你地好耐

黐撚線

下次見到我上LIHKG 請同我say hi

咩方向

癲撚到

講起我就扯火，綠楊係繁忙時間唔會上到車

我都係返工前上下連登姐
咁都相認
（往荃灣方向）

雙向

咁都可以POST

日日朝早係城隧上車

又見到一位巴打

有乘客屌司機唔加密班次
司機話我老細都想加呀
運輸處唔俾呀 要你搭鐵呀

43x班次真係好撚唔密
我記得第一日番工就係因為43x遲到

好彩我第一日番工預早一個鍾

又要上至5啦

每朝7.30-8.30城隧上車

我係隔離線